## [4.0.9](https://bitbucket.org/superkoders/start_project/compare/v4.0.8...v4.0.9) (2020-03-16)


### Bug Fixes

* get rid of gitattributes ([ec6338a](https://bitbucket.org/superkoders/start_project/commits/ec6338aa865231d82c044092bac473e884c15fc7))



## [4.0.8](https://bitbucket.org/superkoders/start_project/compare/v4.0.7...v4.0.8) (2020-03-10)


### Bug Fixes

* **build:** bump sk-eslint version ([637c7af](https://bitbucket.org/superkoders/start_project/commits/637c7af94aa46267a3e59211491a3d4301a9ecd5))
* **style:** change scss comment style ([1c83a6e](https://bitbucket.org/superkoders/start_project/commits/1c83a6e044c50a591e78a078f387bb906e65347e))



## [4.0.7](https://bitbucket.org/superkoders/start_project/compare/v4.0.6...v4.0.7) (2020-03-10)


### Bug Fixes

* **build:** engines ([c37f97f](https://bitbucket.org/superkoders/start_project/commits/c37f97fc0b65b6f5a50819c317c8d9f2bc224779))



## [4.0.6](https://bitbucket.org/superkoders/start_project/compare/v4.0.5...v4.0.6) (2020-03-10)


### Bug Fixes

* **build:** remove iconSvg interval and return stream ([e2ed07b](https://bitbucket.org/superkoders/start_project/commits/e2ed07b1faa33012709e6b939076a4eb851f3516))



## [4.0.5](https://bitbucket.org/superkoders/start_project/compare/v4.0.4...v4.0.5) (2020-03-10)


### Bug Fixes

* lint twig task ([46e19ef](https://bitbucket.org/superkoders/start_project/commits/46e19ef5860d280ef7cbca08dbe401fbeb0a1b62))



## [4.0.4](https://bitbucket.org/superkoders/start_project/compare/v4.0.3...v4.0.4) (2020-03-10)


### Bug Fixes

* ignore linter on generated files ([9389a88](https://bitbucket.org/superkoders/start_project/commits/9389a880203397ff3106d0f0033b5cb4de1c44db))
* lint css files ([e673ca3](https://bitbucket.org/superkoders/start_project/commits/e673ca388d2b434f075132eefceb0f81ce909b92))



## [4.0.3](https://bitbucket.org/superkoders/start_project/compare/v4.0.2...v4.0.3) (2020-03-09)


### Bug Fixes

* Add example of component usage ([1b6677f](https://bitbucket.org/superkoders/start_project/commits/1b6677f5bac6e8294db80c601c09a7b35a649040))
* Remove strict mode for twing ([e74891b](https://bitbucket.org/superkoders/start_project/commits/e74891b66d98faee5e512a55d542aca14f3a6807))



## [4.0.2](https://bitbucket.org/superkoders/start_project/compare/v4.0.1...v4.0.2) (2020-03-09)


### Bug Fixes

* Fixed config paths ([7a8bc4a](https://bitbucket.org/superkoders/start_project/commits/7a8bc4ae4e0958aa45d5a3837325b815f51a0954))
* Replace missing SVG icon helper ([ceb4d3e](https://bitbucket.org/superkoders/start_project/commits/ceb4d3e532bb9bd54e3fa8db52879e8ddf73d6b7))



## [4.0.1](https://bitbucket.org/superkoders/start_project/compare/v4.0.0...v4.0.1) (2020-03-06)


### Bug Fixes

* hoverevents classname update in SCSS ([99c2054](https://bitbucket.org/superkoders/start_project/commits/99c205483b5013ffc52d89d5004f6ea9d234d431))
* remove modernizer file ([6665b38](https://bitbucket.org/superkoders/start_project/commits/6665b389a415679f6536b3364303849ac6683139))



# [4.0.0](https://bitbucket.org/superkoders/start_project/compare/v3.7.0...v4.0.0) (2020-03-06)


### Bug Fixes

* change name of compiled folder to dist ([5fc2b94](https://bitbucket.org/superkoders/start_project/commits/5fc2b94b0da0ab56bcf40e3fcfece7cd2aedca7e))
* npm audit ([1c9e6de](https://bitbucket.org/superkoders/start_project/commits/1c9e6de9ba562af62e47f1f5f420f5f60f046d21))
* Remove license from README.md ([c773cff](https://bitbucket.org/superkoders/start_project/commits/c773cff703bb6f483f318446dd2fd904dc14582e))
* remove unnessecary noflex rules ([13e5d2c](https://bitbucket.org/superkoders/start_project/commits/13e5d2cfec93edd3ba7fa24bf2b4fd00663ef897))
* update readme with minimal versions ([50217f3](https://bitbucket.org/superkoders/start_project/commits/50217f343be5db825230145ea1a4ee3de53bf49a))


### Features

* add hover event detection ([cacabc2](https://bitbucket.org/superkoders/start_project/commits/cacabc21bf61bc06b3511f9c72c5cc2fdc6c1288))
* remove Modernizer dependency ([ed46add](https://bitbucket.org/superkoders/start_project/commits/ed46add9dedf1b2566ff6c056123cd29157fb602))


### Performance Improvements

* remove ctx ([943e339](https://bitbucket.org/superkoders/start_project/commits/943e339b3126bc92f4fc14362189ab76b43e371b))
* remove FontFaceObserver ([c77f5af](https://bitbucket.org/superkoders/start_project/commits/c77f5afe51a624049bc76f8c8fa509d88a4127b0))
* remove grid messy flex rules ([4981871](https://bitbucket.org/superkoders/start_project/commits/4981871455ce99e5f7ad885ee909349ecd7243a0))


### BREAKING CHANGES

* Touch detection was removed. We used this detection for switching "hover styles".
Now use for that "hoverevents" class on HTML element. `.hoverevents .hoverable:hover {}`
* FontFaceObserver was removed. Now we can you native Font API.
Article how use it is here https://app.gitbook.com/@superwiki/s/technicke/technicke-1/fonty/pridani-tridy-na-html
* Grid sizing css rules update. I'm totally miss why we used this rules. It was disaster from performance perspective. Too many rules for nothing. Current state was tested in all browsers including IE 10 and 11. AND it works!
* Ctx rule was removed. It was uneccessary from long perspective. Feel free to add yourself if you need it.
* Modernizer was removed. All properties and API.



# [3.7.0](https://bitbucket.org/superkoders/start_project/compare/v3.6.0...v3.7.0) (2020-01-30)


### Bug Fixes

* babel compilation ES6 node_modules ([6576a12](https://bitbucket.org/superkoders/start_project/commits/6576a126f07e657de2614b4b460d4c05b26a4752))


### Features

* add fetch with abort controller ([2a02389](https://bitbucket.org/superkoders/start_project/commits/2a02389f79bf5c373aff0056fdd42369b1a01e13))
* add sk-tools to base ([05eb8c9](https://bitbucket.org/superkoders/start_project/commits/05eb8c9be90a0c94efa018a2fa3e16afc1e5dc28))



# [3.6.0](https://bitbucket.org/superkoders/start_project/compare/v3.5.1...v3.6.0) (2019-11-27)


### Bug Fixes

* add shrink-to-fit=no ([5b6fe74](https://bitbucket.org/superkoders/start_project/commits/5b6fe74))
* prevent viewport zoom on iOS ([81b6989](https://bitbucket.org/superkoders/start_project/commits/81b6989))
* remove other unused css prefixes ([cbca86c](https://bitbucket.org/superkoders/start_project/commits/cbca86c))
* remove vulnerabilities ([f990918](https://bitbucket.org/superkoders/start_project/commits/f990918))
* update eslint, add support for dynamic import ([3667e62](https://bitbucket.org/superkoders/start_project/commits/3667e62))


### Features

* update dependencies ([9e2a751](https://bitbucket.org/superkoders/start_project/commits/9e2a751))
* upgrade jquery ([2011a92](https://bitbucket.org/superkoders/start_project/commits/2011a92))



## [3.5.2](https://bitbucket.org/superkoders/start_project/compare/v3.5.1...v3.5.2) (2019-09-05)


### Bug Fixes

* prevent viewport zoom on iOS ([81b6989](https://bitbucket.org/superkoders/start_project/commits/81b6989))


### Features

* upgrade jquery ([2011a92](https://bitbucket.org/superkoders/start_project/commits/2011a92))



## [3.5.1](https://bitbucket.org/superkoders/start_project/compare/v3.5.0...v3.5.1) (2019-07-08)


### Bug Fixes

* scripts paths on one place ([17d0024](https://bitbucket.org/superkoders/start_project/commits/17d0024))



# [3.5.0](https://bitbucket.org/superkoders/start_project/compare/v3.4.7...v3.5.0) (2019-07-08)


### Features

* performance upgrade ([3f2ee66](https://bitbucket.org/superkoders/start_project/commits/3f2ee66))



## [3.4.7](https://bitbucket.org/superkoders/start_project/compare/v3.4.6...v3.4.7) (2019-06-25)


### Bug Fixes

* **task:**  fix webpack asset path from config ([2176231](https://bitbucket.org/superkoders/start_project/commits/2176231))



## [3.4.6](https://bitbucket.org/superkoders/start_project/compare/v3.4.5...v3.4.6) (2019-06-24)


### Bug Fixes

* **task:**  fix task file name ([ae69384](https://bitbucket.org/superkoders/start_project/commits/ae69384))



## [3.4.5](https://bitbucket.org/superkoders/start_project/compare/v3.4.4...v3.4.5) (2019-06-18)


### Bug Fixes

* **task:**  fix cachebust for PHP. ([5d042d4](https://bitbucket.org/superkoders/start_project/commits/5d042d4))



## [3.4.4](https://bitbucket.org/superkoders/start_project/compare/v3.4.3...v3.4.4) (2019-06-17)


### Bug Fixes

* **task:** remove sass sourcemaps in production ([1616084](https://bitbucket.org/superkoders/start_project/commits/1616084))



## [3.4.3](https://bitbucket.org/superkoders/start_project/compare/v3.4.2...v3.4.3) (2019-06-05)


### Bug Fixes

* **npm:** fix audit for cachebust. ([38fed1b](https://bitbucket.org/superkoders/start_project/commits/38fed1b))



## [3.4.2](https://bitbucket.org/superkoders/start_project/compare/v3.4.1...v3.4.2) (2019-06-05)


### Bug Fixes

* **npm:** script for changelog automatization ([fdb700c](https://bitbucket.org/superkoders/start_project/commits/fdb700c))



## [3.4.1](https://bitbucket.org/superkoders/start_project/compare/v3.4.0...v3.4.1) (2019-06-05)


### Bug Fixes

* path from config for SVG icons ([a06673e](https://bitbucket.org/superkoders/start_project/commits/a06673e))
* **task:** finishing tasks nunjucks and sass after error ([5c78ff8](https://bitbucket.org/superkoders/start_project/commits/5c78ff8))
* **task:** remove browserSync empty task ([2fbeb3c](https://bitbucket.org/superkoders/start_project/commits/2fbeb3c))



# [3.4.0](https://bitbucket.org/superkoders/start_project/compare/v3.3.6...v3.4.0) (2019-06-04)


### Features

* **npm:** add script for changelog automatization ([f62a64a](https://bitbucket.org/superkoders/start_project/commits/f62a64a))
* **npm:** add scripts for gulp izolation ([85d8d64](https://bitbucket.org/superkoders/start_project/commits/85d8d64))
* **task:** remove iconfont ([5bd06ad](https://bitbucket.org/superkoders/start_project/commits/5bd06ad))



## [3.3.6](https://bitbucket.org/superkoders/start_project/compare/v3.3.5...v3.3.6) (2019-05-30)


### Bug Fixes

* **npm:** improve npm audit ([613bc46](https://bitbucket.org/superkoders/start_project/commits/613bc46))


## [3.3.5](https://bitbucket.org/superkoders/start_project/compare/v3.3.4...v3.3.5) (2019-05-29)


### Bug Fixes

* **dependency:** remove webpackUglifyPlugin ([60b504d](https://bitbucket.org/superkoders/start_project/commits/60b504d))
* **dependency:** update to babel 7 - breaking change was only npm namespace ([8fd6b82](https://bitbucket.org/superkoders/start_project/commits/8fd6b82))
* **task:** iconSvg - gulp-svgmin remove viewBox sometimes ([f441945](https://bitbucket.org/superkoders/start_project/commits/f441945))



## [3.3.4](https://bitbucket.org/superkoders/start_project/compare/v3.3.3...v3.3.4) (2019-05-29)


### Bug Fixes

* **dependency:** remove deprecated gulp-gutil ([0a7d866](https://bitbucket.org/superkoders/start_project/commits/0a7d866))
* **task:** minwatch webpack compilation after change ([eefffc8](https://bitbucket.org/superkoders/start_project/commits/eefffc8))



## [3.3.3](https://bitbucket.org/superkoders/start_project/compare/v3.3.2...v3.3.3) (2019-05-29)


### Bug Fixes

* **eslint:** fix new default option for ESLint 5 ([2517ff4](https://bitbucket.org/superkoders/start_project/commits/2517ff4))
* **eslint:** update to 5.16.0 - new default option is breaking change ([a512a1c](https://bitbucket.org/superkoders/start_project/commits/a512a1c))



## [3.3.2](https://bitbucket.org/superkoders/start_project/compare/v3.3.1...v3.3.2) (2019-05-29)


### Bug Fixes

* **dependency:** add gulp-svgstore 7.0.1 - fix npm audit ([67e446f](https://bitbucket.org/superkoders/start_project/commits/67e446f))
* **dependency:** add latest autoprefixer ([fbb0db4](https://bitbucket.org/superkoders/start_project/commits/fbb0db4))
* **dependency:** add latest imagemin ([6711acd](https://bitbucket.org/superkoders/start_project/commits/6711acd))
* **dependency:** add svg4everybody 2.1.9 and fontFceObserver 2.1.0 ([6b50896](https://bitbucket.org/superkoders/start_project/commits/6b50896))
* **dependency:** add webpack 4.32.2 - problem with dynamic import is fixed ([66d1a54](https://bitbucket.org/superkoders/start_project/commits/66d1a54))
* **dependency:** remove unnecessary dependency after Gulp update ([0119caf](https://bitbucket.org/superkoders/start_project/commits/0119caf))
* **dependency:** remove unnecessary gulp-sourcemaps with Gulp 4 ([b8d1e04](https://bitbucket.org/superkoders/start_project/commits/b8d1e04))
* **task:** fix imagemin with Gulp 4 ([db08abd](https://bitbucket.org/superkoders/start_project/commits/db08abd))



## [3.3.1](https://bitbucket.org/superkoders/start_project/compare/v3.3.0...v3.3.1) (2019-05-27)


### Bug Fixes

* **gulp:** update to version 4 ([20d2ee2](https://bitbucket.org/superkoders/start_project/commits/20d2ee2))



## 3.3.0 / 15.9.2017
- Add gulpfile ES6 support
- Add Webpack support for multiple bundles
- Add icon-svg task
- Add FontFaceObserver
- Add CSS and JS cache buster
- Add Polyfill.io
- Add modernizr for touch detection
- Remove support for IE8 and below
- Remove bower
- Change some default CSS
- Change babel presets to ES2017
- Update normalize
- Update npm packages
- Separate babel settings from package.json
- Use yarn instead of npm
- Refactor MQ tool in JS
- Update Webpack to version 3

## 3.2.8 / 16.2.2017
- Install exact version of Browsersync (CSS injecting doesn’t work in new version)

## 3.2.7 / 15.2.2017
- Fix path for fonts in CSS

## 3.2.6 / 15.2.2017
- Fix icon font empty stream

## 3.2.5 / 15.2.2017
- Migrate webpack from v1 to v2

## 3.2.4 / 24.1.2017
- Fix right values for background-position and reset text-align on cells in grid extend

## 3.2.3 / 14.12.2016
- Přidání node-notifier závislosti

## 3.2.2 / 08.12.2016
- Oprava synchronního zápisu iconfontu

## 3.2.1 / 21.11.2016
- Přidání lokálního configu

## 3.2.0 / 21.11.2016
- Odstranění PHP
- Přidání Nunjucks
- Přidání assets proměnné do config.js
- Přidání config.js pro použití proměnných v šablonách
- Přidání config.js pro použití proměnných ve stylech
- Přidání notifikace po spuštění watch tasku
- Přidání isProduction funkce pro zjištění prostředí (development / production)
- Oprava injectování CSS
- Oprava importů v tiskovém stylu
- Oprava CSS chyb
- Oprava tasku minwatch
- Změna globálního box-sizingu na border-box
- Update browser-sync balíčku na verzi 2.17.5

## 3.1.3-beta / 17.10.2016
- Přidání Coffeescript závislostí pro Webpack

## 3.1.2-beta / 11.10.2016
- Odstranění mixiny pro placeholder (řešeno autoprefixerem)

## 3.1.1-beta / 6.10.2016
- Opravena chyba s injectováním CSS

## 3.1.0-beta / 6.10.2016
- Odstranění config.json
- Přidání config.js (úprava cest u tasků)

## 3.0.1-beta / 30.9.2016
- Přidání error notifikací pro Webpack

## 3.0.0-beta / 29.9.2016
- Odstranění nibu
- Odstranění jQuery z bundlu
- Odstranění Coffeescriptu
- Přidání PostCSS (PostStylus)
- Přidání Autoprefixeru
- Přidání meta tagů pro sdílení
- Přidání jsonu pro media queries a jejich načítání do .styl a .js souborů
- Nastavení linteru po ES6
- Nastavení linteru pro Stylus
- Přepsání Gulp tasků do vanilla JS
- Přepsání Stylus mixin a utilit

### 2.0.7 / 24.11.2015
- CSS se po kompilaci injectnou, takže se nereloadne celá stránka.

### 2.0.6 / 22.11.2015
- Kompletní odstranění **gulp-cached** kvůli špatné funkčnosti watcheru.

### 2.0.5 / 22.11.2015
- Opravena chyba v šabloně pro generování retina spritů.

### 2.0.4 / 18.11.2015
- Přidán errorHandler pro zobrazení notifikace a nespadnutí tasku při failu stylusu.

### 2.0.3/ 16.11.2015
- Rozdělení importů v core.styl.
- Fix margin-top na first-childech.

### 2.0.2 / 12.11.2015
- Přidán task minwatch.

### 2.0.1 / 12.11.2015
- Pročištění nastavení balíčků.

### 2.0.0 / 9.11.2015
- Přepsání celého stacku do Gulpu.
- Přidáno vytváření iconfontu z svg.

### 1.3.9 / 24.07.2015
- Odstranění deprecated projection media

### 1.3.8 / 30.06.2015
- Add proměnných barev social do project.styl

### 1.3.7 / 30.03.2015
- Přidána lodash závislost

### 1.3.6 / 03.03.2015
- Added $retina variable to project.styl

### 1.3.5 / 24.02.2015
- Fix destPath (1.3.3)

### 1.3.4 / 20.02.2015
- Add starých base šablon (index, homepage, typografie)

### 1.3.3 / 20.02.2015
- Fix destPath pro 'sk-imgsize' task

### 1.3.2 / 19.02.2015
- Fix cesty k app.js v templatě

### 1.3.1 / 19.02.2015
- Fix sprite importů

### 1.3.0 / 17.02.2015
- Rozdělení taksů na **build**, **watch**, **min** a **export**. Defaultní task je **watch**
- Do Stylusu přidány **sourcemapy**. Při použití tasků **min** nebo **export** se odstraní.
- PHP / HTML šablony zanořeny pod složku **tpl**. Upravena relativní cesta linkovaných statických souborů.
- Update všech grunt balíčků v **package.json** na nejnovější verze. Browserify je teď o dost rychlejší.
- Zakázání coffeescript kompilace **/js/static/_no_delete.coffee**.
- GIT ignorování generovaných **sprite*.styl** souborů.
- Upravena logika linkování spritů do stylusu. Zanoření do složky **sprites** v *css/lib/*. Zanoření šablon pro sprity do složky **sprites-tpl** v *css/lib/*.


### 1.2.2 / 13.02.2015
- Přidání changelogu. Dopsání zpětně podle commitů.

### 1.2.1 / 05.02.2015
- Oprava **build** tasku. Nyní správně generuje sprite.styl před kompilací samotného stylusu.

### 1.2.0 / 28.01.2015
- Přidání balíčku **grunt-contrib-uglify**
- Přidání minifikace javascriptů při exportu.
- Odstarnění console.logu

### 1.1.0 / 19.01.2015
- Přidána složka static pro javascripty které se nebudou spojovat. Hodí se např. pro scripty které jsou potřeba linkovat v HEADu
- Přidání kompilace coffescriptů ve složce static

### 1.0.1 / 15.01.2015
- Odstranění testovacích souborů
- Zlešení názvu složky při exportu. Lepší řazení dle datumu.

### 1.0.0 / 14.01.2015
- Úprava adresářové struktury. Zdrojové soubory jsou zanořené ve složce **src**. Odstranění nyní zbytečné zanoření *.styl a *.coffee souborů.
- Odstranění node modulu **inline-imagesize** z GITu. Vydali jsme na GitHubu vlastní verzi tohoto modulu.
- Odstranění zbytečných bower závislostí v **bower.json**
- Odstranění testovacích coffescriptů

### 0.0.4 / 29.12.2014
- Přidání nastavení pro coffeLint do **package.json**. Za pomocí **Sublime Text** balíčků kontroluje při psaní kód coffescriptu.
- Drobné úpravy coffee souborů dle coffeLinteru

### 0.0.3 / 17.12.2014
- Odstranění nepotřebných souborů z GITu

### 0.0.2 / 16.12.2014
- Přidání **bower install** do **start.sh**.
- Přidání node modulu **inline-imagesize** do GITu. Vlastník tasku nepříjímá pull requesty.
- Úprava gitignore - ignorování složky **bower_components** v GITu.
- Úprava gitignore - vyjmutí node modulu **inline-imagesize** z ignorace

### 0.0.1 / 16.12.2014
- vytvoření.
